日本商店推出“微笑口罩”

多慶屋（たけや）公式＠スタッフ一同スマイルマスク着用中！怖がらないでね
@takeya_co_jp

戴上口罩的臉コロナ禍でマスクが常態化された中、
「マスクを通してでも私は笑顔を届けたい」 という想いで
今日から「#スマイルキャンペーン」をスタート！
詳しくは⇒

緊閉眼睛開口笑的臉スマイルマスクで笑顔になった方、
紅色愛心ぜひリツイートしてね～
#多慶屋 #上野 #ウエノスマイル #スマイルマスク

😂😂😂 9/10 分

日本仔成日搞le d

日本人洗唔洗咁驚人哋覺得你閪面

留返啲幻想好過

佢地的返工文化

😀

creepy smile

個個似聖誕老人咁

終於可以真閪面唔使賣笑啦